有冇人知pancake去咗邊

好耐冇留意

條仔揾咁多邊洗做

相夫教子

仲使乜做呀

終於有人問 完全唔知點解無曬聲氣
唔鍾意呃like嗱？

btw佢叫the pancakes

好想再聽佢唱歌

party people around me
but i just could not fit in
sitting in the corner
drinking cola
pretending it's a black vodka

以前想買佢隻腦殘遊記，後來冇咗依一回事，而家仲有冇得賣

即係到宜家都無人知佢去咗邊？